老細點解學人搞聖誕party

成個氣氛好撚尷尬
玩又玩唔起
唔搞好過搞

老細搞party好豪
唔夠三十人嘅公司仔 抽三部iphone xs 五隻apple watch
我依個part time都有份抽中左隻錶

豪都話氣氛正d
老細連禮物都冇買我地抽